休班警火炭籃球場遇竊 失委任證及現金300蚊

警方昨晚(26日)8時許接獲報案，指一名休班警務人員，早前放於火炭山尾街籃球場內一個銀包不翼而飛，內有一張警察委任證及約300港元現金，懷疑被人盜去。

警方接報後派員到場，經初步調查後，把案件列盜竊，交由沙田警區刑事調查隊跟進，暫無人被捕。警方呼籲市民如拾獲該警察委任證，應立即致電999或把委任證交到就近的警署

原來真係有委任証
我仲以為係都市傳說

張証唔見左都唔緊要啦
都唔撚駛用既

叫g果陣出示好似有折架

講真點解呢個死黑警賺咁多錢但係個銀包仲係得嗰幾百蚊

平時要用錢 ？

原來真係有委任證架？

唔見銀包咁小事都會嘥人力物力走去查㗎咩？
平時唔見嘢報失（有人執咗唔屬於自己嘅嘢好似都係當盜竊）如果唔係畀好心人執到拎去狗屋都會不了了之

定係做狗先有特權唔見嘢會有狗力幫手查去咗邊？

叫雞用黎claim錢

狗訊好似拍過籃球場失竊

個賊見到係黑警嘅實掉咗

俾著其他人係球場俾人偷左個袋 同銀包
報警都係耍走個受害者 一係lost proprety一係lost or stolen
最後冇人查
自己人唔見野先有人查

肯定係自己整唔見之後就話比人偷，之後再求其係條街度見邊個唔順超就老屈佢

你邊位？
阿蛇叫雞要比錢？

希望做嗰個唔好咁on9嘟咗個安心上路

擺明自己唔見左就屈人偷

咁小事都

係免費

驚訊：各位市民如見到任何人向你出示委任證，自稱警員，一定係假冒警察....

平時吸毒劈酒叫雞邊使用錢，食就去燉湯乞

是但啦,反正都冇用

邊有狗打波帶住咁笨柒
定本身諗住打完出旺角買下羽毛球

緊係緊要啦，免費叫雞証黎嫁

限聚令，仲打波，知法犯法